#
 
เผย
คลิป
ตัวอย่าง
เกม
ตัว
กี่
เดือน
Square
 
Enix
 
Deus
 
Ex
 
GO
 
#
แพลตฟอร์ม
ดาวน์โหลด
พีซี
พีซี
เผย
คลิป
เกม
ใหม่
เกม
พัซเซิล
ดัดแปลง
เกม
แนว
สวม
บทบาท
ต่อสู้
ปล่อย
กี่
เดือน
ข้างหน้า
ไล่เลี่ย
เกม
ภาค
ใหม่
สำหรับ
เครื่อง
คอน
โซ
ล
ถือ
เกม
ตระกูล
พัฒนา
ก่อนหน้านี้
หยิบ
เอา
เกม
ค่าย
ทำ
ล้วน
เกม
แนว
พัซเซิล
ประสบ
สำเร็จ
บน
อุปกรณ์
พก
พา
คู่
โดยเฉพาะ
ทำ
เวอร์ชั่น
สำหรับ
เครื่อง
นักเขียน
ลอง
เล่น
เกม
ลูกเล่น
เงื่อนไข
ภายใน
เกม
ซับซ้อน
เกม
ตระกูล
ก่อนหน้า
ผู้
เล่น
รับบท
บาท
ตัวเอก
ตัว
เกม
ออกแบบ
ธีม
โลก
อนาคต
อัน
ใกล้
เทคโนโลยี
ก้าว
ล้ำ
ตัวละคร
สามารถ
ใช้
ไอ
เท
ม
ล่อง
หน
ใช้
อาวุธ
พิเศษ
พิเศษ
ผู้
พัฒนา
ปล่อย
เครื่องมือ
ผู้
เล่น
สามารถ
ออกแบบ
ด่าน
ตนเอง
ปล่อย
ฟีเจอร์
ตัว
เกม
เหตุผล
พัฒนา
เครื่องมือ
สำหรับ
ออกแบบ
ด่าน
เพียงแต่
เพิ่ม
ท้าทาย
สนุกสนาน
ให้แก่
ผู้
เล่น
มัน
ประโยชน์
สำหรับ
ทีม
พัฒนา
อนาคต
สำหรับ
ภาค
ใหม่
เพิ่มเติม
ด่าน
ใหม่
เกม
ช่วย
ลด
จำนวน
คน
ใช้
สำหรับ
ทำงาน
เหล่านั้น
สามารถ
เล่น
บน
สมาร์ทโฟน
แท็บเล็ต
ยืนยัน
บน
ระบบปฏิบัติการ
ใด
บ้าง
ที่มา
Square
 
Enix
 
Deus
 
Ex
 
GO
 
Deus
 
Ex
 
Deus
 
Ex
 
Mankind
 
Divided
 
Deus
 
Ex
 
GO
 
GO
 
Square
 
Enix
 
Montreal
 
Square
 
Enix
 
Hitman
 
Tomb
 
Raider
 
Hitman
 
Go
 
Lara
 
Croft
 
GO
 
Hitman
 
GO
 
PS
4
 
PS
 
Vita
 
VR
 
Nick
 
Summers
 
Engadget
 
Deus
 
Ex
 
GO
 
GO
 
Adam
 
Jensen
 
Deus
 
Ex
 
Mankind
 
Divided
 
Deus
 
Ex
 
GO
 
Square
 
Enix
 
Montreal
 
Deus
 
Ex
 
GO
 
Engadget
 
